Over het algemeen beschouwden we het als het betere loop om te liegen waar we waren, tot binnen een uur of zo van de tijd van de stoomboot, en dan om in haar baan te stappen en gemakkelijk mee te drijven het getij.
